便秘好辛苦

好想隊隻手指入去了了佢

肥tb肥到屎都痾唔到

識你3年便夠3年祕

report 9

西妹汁

食蕃薯 or 豆類野

你tg係咪俾人ban咗？

係靚足三年

幫我妹閪

你屎眼比紅毛泥封左

想嘔

嗰屎賭波輸咗個屎眼

嘔入嚟

飲西梅汁
食麒麟果
飲蜜糖水
朝早起身飲一大杯水
食下菜生果

咁都無得去就幫你唔到

睇完字已經無便秘thank you

who r u 醫生？

吸哥哥入屎眼

臭成咁送都冇人要

who is 哥哥

過份...你google下

屌你做架 ?

哦屌。。

我都被bam on99

排隊先啦

... 開極都開唔返
做乜撚

你有冇set wallpaper
雖然唔知關唔關事

我登出咗 打返電話佢話我phone bam咗 on撚柒9

我幾百set stickers無撚晒

無啦啦登出做乜柒

咪又係偷返黎屌
唔講以為你自己整

自動登出啊屌你老尾

我自己整咗十幾set㗎屌

便秘過隔離台啦

咁你自己整應該有留底架?

亂打url.... 整完del晒 飲恨

幫你

你個d 早登極樂圖 ?

喂咁大聲，唔想自爆啊

好多人知你acc咩?

「黎喇黎喇....」

快點

嚟咩啦。。。？

做一個傻子多麼好

屌up乜嘢

搞撚錯
自己既錄音都唔記得

唔記得。。幾時錄㗎

28/6/2015 Saturday 傻子

soundcloud..? 有咩...

點知你

點睇唉瘋6+ 上8+

你都痴撚線

咁你邊度copy
28/6/2015 Saturday 傻子

咪你個網

。。。你up乜啊1999

點解咁既垃圾post都可以推咁耐

新iphone=冇分別

同你件垃圾都生存到咁耐一樣道理

新iphone = 貴

笑死兩個死窮撚

你儲一年就買到

我型撚黎

2018年仲有人唔識投G

啊叔咁撚樣

你投親都係g

好過你中女冇人屌

自愛ok

麒麟果好貴

diy?

死窮撚

阿叔唔可以型？

i have ptbf

可以 但你唔係

邊個勇者

my daddy and gor gor

想做你啊哥條仔

肥柒tb唔識欣賞

你柒佢睇唔上眼

我處

誠實面對自己

so?

認了？

喺香港處係冇得輸

我都係咁話 一星期先柯到1 2次

ask u to

no on9

慘

所以有得柯要好好紀念下

你輸左

你會贏一世

你自己都未做到

我影咗相

yes
就黎25歲仲係青頭仔

靚先係
我都輸

我都有

u dont know me at all

no chow ok?

65歲都係

皮膚差冇得賴喇

可摸耳教我點食絲打

chow姐係點解

i know you're fat tb

a0毒撚 點教

皮膚好 樣衰 可以點

姓嚟

收到wind

no ff thx

七分都叫樣衰

okok

你真係易呃

又7乜撚嘢分

yes
做開兵

u l0r

做我隻兵

u said

非雞

我係靚女

yanny姐都樣衰

圖

驚自爆

on9 似佢一成我立即做雞唔使捱

你無被爆價值

你似佢七成洗乜做雞

大把人想爆我後門

我似撚樣

活喺自己世界